 Domanda: In che città si trova Adelaide?
A) Taiwan
B) Australia Meridionale
C) Mosca
D) Messico	Correct:Australia Meridionale
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con l'Albania?
A) Grecia
B) Francia
C) Canada
D) Brasile	Correct:Francia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con l'Angola?
A) Australia
B) Canada
C) Italia
D) Regno Unito	Correct:Australia
 Domanda: Quali sono i rapporti diplomatici tra Australia e Cina?
A) Indonesia
B) Australia
C) Birmania
D) Georgia	Correct:Birmania
 Domanda: Quale paese è l'Australia Meridionale?
A) Grecia
B) Danimarca
C) Austria
D) Australia	Correct:Australia
 Domanda: Quali stati confinano con Baden-Württemberg?
A) Grecia
B) Italia
C) Malaysia
D) Baviera	Correct:Baviera
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Bangladesh?
A) Cuba
B) Israele
C) India
D) Bangladesh	Correct:Cuba
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Belgio?
A) Germania
B) Brasile
C) Bangladesh
D) Canada	Correct:Canada
 Domanda: Quale paese è Belgrado?
A) Repubblica Socialista Federale di Jugoslavia
B) Grecia
C) Australia
D) Germania	Correct:Repubblica Socialista Federale di Jugoslavia
 Domanda: Quale è la lingua ufficiale della Svizzera?
A) Pakistan
B) Francia
C) Giappone
D) tedesco	Correct:tedesco
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Bielorussia?
A) Canada
B) Messico
C) Argentina
D) Australia	Correct:Argentina
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Bielorussia?
A) Canada
B) Australia
C) Cuba
D) Messico	Correct:Cuba
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Bielorussia?
A) Australia
B) Paesi Bassi
C) Messico
D) Canada	Correct:Paesi Bassi
 Domanda: In che paese si trova Bologna?
A) Malaysia
B) Italia
C) Australia
D) Indonesia	Correct:Italia
 Domanda: Quale paese è il più grande del Brasile?
A) Germania
B) Taiwan
C) Brasile
D) Australia	Correct:Brasile
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Brasile?
A) Brasile
B) Uruguay
C) Francia
D) Repubblica Ceca	Correct:Repubblica Ceca
 Domanda: Quale città è gemellata con Budapest?
A) Germania
B) Bangkok
C) Regno Unito
D) Stati Uniti d'America	Correct:Bangkok
 Domanda: Quale è il paese più grande in Burkina Faso?
A) Grecia
B) Serbia
C) Burkina Faso
D) Australia	Correct:Burkina Faso
 Domanda: Quali sono le cinque principali divisioni amministrative della California?
A) Russia
B) San Francisco
C) Germania
D) Francia	Correct:San Francisco
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Canada?
A) Stati Uniti d'America
B) Serbia
C) Namibia
D) Canada	Correct:Namibia
 Obiettivo: Germania
Relazione: confine con
A) Canada
B) Germania Est
C) Francia
D) Danimarca	Correct:Germania Est
 Domanda: Quale paese ha sostituito la Cecoslovacchia?
A) Danimarca
B) Slovacchia
C) India
D) Australia	Correct:Slovacchia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Cile?
A) El Salvador
B) Ucraina
C) Canada
D) Giappone	Correct:El Salvador
 Domanda: Quali sono le principali relazioni diplomatiche della Cina?
A) Taiwan
B) Russia
C) Croazia
D) Cina	Correct:Croazia
 Domanda: Quali sono le principali relazioni diplomatiche della Cina?
A) Nigeria
B) Cina
C) Russia
D) Taiwan	Correct:Nigeria
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Corea del Nord?
A) Stati Uniti d'America
B) Grecia
C) Russia
D) Vietnam	Correct:Vietnam
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Costa Rica?
A) India
B) Turchia
C) Uruguay
D) Cina	Correct:Uruguay
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Croazia?
A) Malaysia
B) Russia
C) Francia
D) Messico	Correct:Messico
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Croazia?
A) Russia
B) Taiwan
C) Francia
D) Malaysia	Correct:Taiwan
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Cuba?
A) Danimarca
B) Stati Uniti d'America
C) Australia
D) Germania	Correct:Germania
 Domanda: Cosa è la capitale della Danimarca?
A) Stati Uniti d'America
B) Germania
C) Copenaghen
D) Taiwan	Correct:Copenaghen
 Domanda: Quali paesi confina con l'Ecuador?
A) Malaysia
B) Australia
C) Ucraina
D) Perù	Correct:Perù
 Domanda: In che continente si trovano gli Emirati Arabi Uniti?
A) Taiwan
B) Asia
C) Stati Uniti d'America
D) Germania	Correct:Asia
 Domanda: Quale paese ha il più alto rapporto di dipendenti con il governo?
A) Australia
B) Pakistan
C) Cina
D) Russia	Correct:Australia
 Domanda: Quale paese ha il più alto rapporto di dipendenti con il governo?
A) Pakistan
B) Cina
C) Messico
D) Russia	Correct:Messico
 Domanda: Quale paese confina con la Francia?
A) Regno dei Paesi Bassi
B) Russia
C) Taiwan
D) Danimarca	Correct:Regno dei Paesi Bassi
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con la Francia?
A) Italia
B) Iraq
C) Germania
D) Cina	Correct:Iraq
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con la Francia?
A) Cina
B) Italia
C) Germania
D) Trinidad e Tobago	Correct:Trinidad e Tobago
 Chi è l'architetto di Francisco?
A) Germania
B) Frank
C) Messico
D) Uruguay	Correct:Frank
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con la Germania durante la seconda guerra mondiale?
A) Danimarca
B) Francia
C) Togo
D) Germania	Correct:Togo
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Grecia?
A) Uruguay
B) Turchia
C) Australia
D) Grecia	Correct:Australia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Grecia?
A) Turchia
B) Grecia
C) Uruguay
D) Brasile	Correct:Brasile
 Domanda: Quale paese confina con il Guatemala?
A) Messico
B) Bangladesh
C) Taiwan
D) Giappone	Correct:Messico
 Domanda: Quale città è gemellata con Houston?
A) Canada
B) Italia
C) Lipsia
D) Spagna	Correct:Lipsia
 Domanda: Quali stati confinano con l'Illinois?
A) Iowa
B) Germania
C) Russia
D) Taiwan	Correct:Iowa
 Domanda: Quali sono le relazioni diplomatiche tra l'India e gli Stati Uniti?
A) Trinidad e Tobago
B) Bangladesh
C) Cina
D) India	Correct:Trinidad e Tobago
 Domanda: Quali sono le relazioni diplomatiche tra Israele e gli Stati Uniti?
A) Danimarca
B) Taiwan
C) Bangladesh
D) Cina	Correct:Cina
 Chi è l'architetto di Jean?
A) Australia
B) Danimarca
C) Messico
D) Hans	Correct:Hans
 Chi è l'architetto di Jean?
A) Messico
B) Danimarca
C) Australia
D) Johannes	Correct:Johannes
 Chi è l'architetto di Juan?
A) Jack
B) Taiwan
C) Cina
D) Germania	Correct:Jack
 Domanda: Quale continente comprendeva la Jugoslavia?
A) Bangladesh
B) Russia
C) Italia
D) Europa	Correct:Europa
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Kazakistan?
A) Australia
B) Pakistan
C) Russia
D) Italia	Correct:Pakistan
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con la Libia?
A) Russia
B) Australia
C) Indonesia
D) Canada	Correct:Russia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Macedonia del Nord?
A) Cina
B) Bosnia ed Erzegovina
C) Taiwan
D) Germania	Correct:Bosnia ed Erzegovina
 Domanda: Quali sono i rapporti diplomatici tra il Malaysia e la Cina?
A) Finlandia
B) Malaysia
C) Serbia
D) Italia	Correct:Finlandia
 Domanda: Quali paesi confinano con il Mali?
A) Costa d'Avorio
B) Canada
C) Germania
D) Danimarca	Correct:Costa d'Avorio
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con Mali?
A) Australia
B) Canada
C) Danimarca
D) Brasile	Correct:Canada
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Messico?
A) Messico
B) Iran
C) Germania
D) Stati Uniti d'America	Correct:Germania
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Moldavia?
A) Australia
B) Germania
C) Bangladesh
D) Brasile	Correct:Germania
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Norvegia?
A) Russia
B) Danimarca
C) Bangladesh
D) Repubblica Democratica del Congo	Correct:Repubblica Democratica del Congo
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Norvegia?
A) Bangladesh
B) Russia
C) Danimarca
D) Ucraina	Correct:Ucraina
 Domanda: Quale città è gemellata con New Delhi?
A) Messico
B) Germania
C) Spagna
D) Chicago	Correct:Chicago
 Domanda: Quali stati confina con l'Oklahoma?
A) Malaysia
B) Regno Unito
C) Kansas
D) Serbia	Correct:Kansas
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Pakistan?
A) India
B) Cina
C) Cuba
D) Pakistan	Correct:Cuba
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Pakistan?
A) Pakistan
B) India
C) Cina
D) Regno Unito	Correct:Regno Unito
 Domanda: Quale paese confina con la Polonia?
A) Australia
B) Taiwan
C) Cecoslovacchia
D) Francia	Correct:Cecoslovacchia
 Domanda: Quali paesi confina il Regno Unito?
A) Germania
B) Stati Uniti d'America
C) Venezuela
D) Grecia	Correct:Venezuela
 Domanda: Quale stato ha sostituito la Repubblica Socialista Federale di Jugoslavia?
A) Giappone
B) Croazia
C) Germania
D) Danimarca	Correct:Croazia
 Domanda: Quale città è gemellata con Riga?
A) Tallinn
B) Canada
C) Indonesia
D) Australia	Correct:Tallinn
 Domanda: Quale città è gemellata con Rio de Janeiro?
A) Taiwan
B) Germania
C) Danimarca
D) Atene	Correct:Atene
 Domanda: Quale città è gemellata con Sacramento?
A) Manila
B) Germania
C) Messico
D) Taiwan	Correct:Manila
 Domanda: Quale città è gemellata con Saint Louis?
A) Turchia
B) Francia
C) Germania
D) Lione	Correct:Lione
 Domanda: Quale è la città gemella di San Paolo?
A) Lisbona
B) Russia
C) Grecia
D) Messico	Correct:Lisbona
 Domanda: Quale città è gemellata con San Pietroburgo?
A) Johannesburg
B) Germania
C) Grecia
D) Australia	Correct:Johannesburg
 Domanda: Quale città è gemellata con San Pietroburgo?
A) Germania
B) Grecia
C) Shanghai
D) Australia	Correct:Shanghai
 Domanda: Quale città è gemellata con San Pietroburgo?
A) Australia
B) Germania
C) Torino
D) Grecia	Correct:Torino
 Domanda: Quali paesi confina con la Serbia?
A) Taiwan
B) Germania
C) Australia
D) Macedonia del Nord	Correct:Macedonia del Nord
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Serbia?
A) Afghanistan
B) Malaysia
C) Serbia
D) Canada	Correct:Afghanistan
 Domanda: Quale città è gemellata con Shanghai?
A) Pakistan
B) Anversa
C) Giappone
D) Australia	Correct:Anversa
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Singapore?
A) Italia
B) Malaysia
C) Serbia
D) Armenia	Correct:Armenia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Somalia?
A) Russia
B) Cina
C) Malaysia
D) Australia	Correct:Cina
 Domanda: Quale paese ha la relazione diplomatica più stretta con gli Stati Uniti?
A) Messico
B) Argentina
C) Stati Uniti d'America
D) Russia	Correct:Argentina
 Domanda: Quale paese ha la relazione diplomatica più stretta con gli Stati Uniti?
A) Messico
B) Russia
C) Senegal
D) Stati Uniti d'America	Correct:Senegal
 Domanda: Quale è la capitale degli Stati Uniti?
A) Georgia
B) Germania
C) Australia
D) Taiwan	Correct:Georgia
 Domanda: Qual è la lingua ufficiale della Svizzera?
A) Russia
B) Australia
C) francese
D) Stati Uniti d'America	Correct:francese
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Tagikistan?
A) Australia
B) Taiwan
C) Messico
D) Germania	Correct:Taiwan
 Domanda: Quale paese confina con Taiwan?
A) Germania
B) Russia
C) Giappone
D) Taiwan	Correct:Giappone
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Taiwan?
A) Ungheria
B) Taiwan
C) Giappone
D) Cina	Correct:Ungheria
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Tanzania?
A) Israele
B) Serbia
C) Italia
D) Australia	Correct:Australia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con Tanzania?
A) Italia
B) Corea del Nord
C) Israele
D) Serbia	Correct:Corea del Nord
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Turchia?
A) Pakistan
B) Turchia
C) Giappone
D) Grecia	Correct:Pakistan
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con la Turchia?
A) Grecia
B) Stati Uniti d'America
C) Turchia
D) Giappone	Correct:Stati Uniti d'America
 Domanda: Quale paese ha avuto una relazione diplomatica con l'Ucraina?
A) Russia
B) Ucraina
C) Egitto
D) Spagna	Correct:Egitto
 Domanda: Quale paese confina con l'Ungheria?
A) Russia
B) Slovacchia
C) Germania
D) Australia	Correct:Slovacchia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con l'Ungheria?
A) Indonesia
B) Russia
C) Australia
D) Cina	Correct:Russia
 Domanda: Dove è stato fondato il United States Marine Corps?
A) Indonesia
B) Russia
C) Filadelfia
D) Taiwan	Correct:Filadelfia
 Domanda: Quale paese ha una relazione diplomatica con il Vietnam?
A) Turchia
B) Cina
C) Ucraina
D) Canada	Correct:Ucraina
 Domanda: Quale paese è Virginia?
A) Iran
B) Danimarca
C) Indonesia
D) Stati Uniti d'America	Correct:Stati Uniti d'America
 Domanda: Quale stato confina con Virginia?
A) Turchia
B) Germania
C) Taiwan
D) Carolina del Nord	Correct:Carolina del Nord
 Domanda: Quale città è gemellata con Zagabria?
A) Australia
B) Messico
C) Stati Uniti d'America
<<<<<<< HEAD
D) Cracovia	Correct:Cracovia
=======
D) Cracovia	Correct:Cracovia
>>>>>>> main
